第一屆LIHKG微小說大賽

規則:以二十個中文字為上限，類型內容不限。

我先:

我與妳，
期待有他。
妳卻與他，
有了她......
。

巴絲們，請出招。

我屌妳，
期待有他。
妳卻與他，
有了她......
。

屌你

今天我因為在公眾場合說廣東話被罰款五千

還差半步
跟上妳的速度
但願我可早到
太惱

孤窗，水流，人走，月寞。
一漂，總幼，仍否，舊遊。

1999

唔好笑

962到達干諾道中，雙人位都被填滿了一半。
妳選了坐我旁邊，坐得有點親密地近。
我們沒有低頭玩電話，似乎陶醉在手臂的間歇觸碰中。

到了屯門栢麗廣場，妳怱怱下車。
我在右面冰冷的窗瞥見--
妳把手袋遞給已久候的他，抬眼向巴士上層，
像在搜索誰。

全部2個字 懶係野咁
但唔知做乜鳩

作，得，幾，好。
繼，續，努，力。

屌

低頭，作畫。抬頭，望她。
愛慕隨筆尖留下。

二零四六年的十二月三十一日，我仍住在香港。

冇人參賽

香港國

20字

沒有你的以後，
食物都變鹹了。

太催淚啦!

冇睇清楚規矩
當我冇講過

我看見兒子唱國歌時不禁流淚，我也不禁流淚

我仲以為係黎亂嘅

我都以為係

聖誕節，剩單劫。

屌，濕撚晒。

20字太多
跟返英文6個字或者中文15個字啦

屌到我硬曬呀

小時幻想
大時夢想
老時回想

你老婆，
我屌過。

都好

結果乜都做唔到

佛陀與耶穌看蜘蛛
由地獄爬上蓮花池
爭辯起來。

本來想寫埋生時同死時 但係諗深一層生同死根本諗唔到野 索性唔寫

微你老母

三頁都冇人屌

唉屌濕撚晒

誰淫蕩，
你淫蕩。

其實冇題材限制好難玩

唉唔撚驚

我愛你
你愛他
他愛她
她愛我
我愛羅
愛新覺羅

三十年後，
我會為香港感到可憐。

屌是一碌野，
閪是一個洞，
如兩者結合，
就叫做屌閪。

微你老母

屌乜鳩

你用緊咩中文
乜撚微小說？

我與她做愛！ 有了樓主！
我屌你老母！

微你老母臭西

咁多位大佬 咁應該用咩？

第一屆LIHKG超短篇小說大賽
咁得唔得

對唔住咁多位大佬
用錯垃圾蝗字
小弟道歉

Set埋題材唔該

我在他身上，嗅到你的味道。

我屌你，你屌我，互射。

完！

開過個post啦
15字
Set題材
改標題

短篇小說，睇吓讀者文摘，佢哋以前有搞

微你老母

好

貼link

重開

微微微 微你老味

對唔住對唔住

知道是Made in China，我便不假思索就把她拋棄。

你走了，說好不分開。
抱著你，已冰冷進睡。